［ 退或留］ 沙田友畀意見

其實沙田十字路口 係一個死胡同
出路嘅應該淨返 沙田站
但係地鐵站多數都有警察
所以其實都只不過係困獸鬥

警察嘅支援點都大過留守嘅人

留守嘅我支持同埋尊重,,
但要走嘅 都真係考慮下..

Be Water!

退，根本冇嘢好守，留翻有用之軀等21號

推推

推

退啦 個地理環境根本守唔到 而家俾人圍撚死晒

走啦咁多位, 留返下次21

死路一條黎㗎嗰度

退
留返下次

退 沙田友落街幫下手

沙田真係唔值得留，冇據點
仲有5個警署
商場路窄
多橋，警察易守

我有一個準備俾大家插死既提議。

既然花了這麼大警力部署， 大家何不退一步， 留有用之身。由得他們部署後原來白費警力。

Be Water!，留翻有用之軀等21號

落現場講，係到正皮破萬都冇用

一齊走

呢家退都退唔到，被包抄了

漫漫長路， 留待有用之身。
他們今日不是出藍色的， 是出綠色的。
而且不是之前遊行的任你行， 而是一步一步封哂出口， （可能留一線口 引君入甕）
所以請大家保持冷靜。留得青山在， 不怕沒柴燒。希望大家平平安安。 回去休息。 由得他們部署。你有你部署，我回家訓覺。
漫長之路啊....

快啲退，下次再嚟過
Be water